食完榴槤，間屋有陣屁味

到底係榴槤臭
定真係有人借啲咦放屁

唔好意思囉
係我

細佬 原來你都有上連登

係呀 見係到無咁尷尬同你講
呀哥我係基㗎 好想奶同屌你屎忽
邊抽插邊幫你打飛機

咁，你而家入我房啦......
我等你

潤滑定等我

你兩個死仔 尋晚啪得咁大聲 搞到我慾火焚身 ⼃

老豆乜咁人齊